Elinor, verheugd haar te hebben geregeerd voor een moment door een dergelijk motief, hoewel ze geloofde dat het nauwelijks mogelijk was dat ze buiten het diner kon zitten, zei niet meer; en haar jurk zo goed mogelijk aanpassen voor haar, terwijl Marianne nog steeds op het bed lag, was klaar om haar te helpen de eetzaal zodra ze erop werden geroepen.
